關於：美心藍底所以我地懲罰佢

P牌莫屌

今日聽到和你shop手足同 now 講，黑心美心係藍底 所以我地懲罰佢

件事本質無錯，但聽上去唔係幾好聽，尤其家有廢老，就會話：宜家d後生惡曬，政見唔同就搞人

比較好d嘅回應，個人認為係：
美心嘅控制人 利用權勢，制造白色恐怖，侵犯言論自由 所以我地要阻住佢做生意!

只係個人小小意見，希望下次各位手足回應記者嘅提問時，可以答得得體小小

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命